恐怖網絡遊戲 MOMO 入侵 Youtube 兒童節目 慫恿小朋友慢性自殺

【嚇死寶寶了】恐怖網絡遊戲 MOMO 入侵 Youtube 兒童節目 慫恿小朋友慢性自殺

| 柔之拔 | 28-02-2019 01:47 | |

家長注意！去年肆虐各大即時通訊軟件，鼓吹自殘自殺的恐怖網絡自殺遊戲 MOMO，近日入侵 Youtube 兒童節目視頻短片。外媒報道有英國 6 童男童在觀看 Youtube 兒童短片期間，令人毛骨悚然的恐怖女孩 MOMO（下圖）突然彈出來，嚇得男童嚎哭情緒崩潰。
駭入 Youtube 煽動小童自虐
據了解，近日有本地媽媽群組傳出消息指，恐怖網絡自殺遊戲 MOMO 疑似駭入 Youtube 兒童節目。當小朋友在 Youtube 觀看卡通片時，眼球凸出發脹的恐怖女孩 MOMO 突然彈出來，叫小朋友去廚房開焗爐、拿藥吃等自殘、自虐行為。MOMO 甚至恐嚇小朋友不可以讓大人知道，引起大批家長關注。
嘩_！你睇恐怖網絡自殺遊戲 MOMO 恐怖女孩個樣衰到……早啲瞓啦 MOMO 咪出來嚇死寶寶了！
外國也有媽媽在社交網站 Facebook 發帖指，兒子在 Youtube 看過 MOMO 彈出來後被嚇得嚎啕大哭。
嚇死寶寶了！有外國男童在家中觀看 Youtube 兒童節目短片，恐怖女孩 MOMO 突然從畫面彈出，嚇到寶寶嚎哭，媽媽要費盡心力才能安撫。
該名 6 歲英國男童的媽媽，事後在社交網站發帖，講述兒子在觀看 Youtube 短片的時候，遭受 MOMO 驚嚇；媽媽花了半小時安撫兒子。
該名英國男童的媽媽，事後到社交網發帖：「我不得不花費半小時，試圖說服正在哭泣的兒子說，這不是真的，沒有人會傷害他。究竟它（MOMO）是如何入侵 Youtube？家長請關注你的孩子，因為我的兒子也保密了一段時間。」
入侵 Peppa Pig
英國《太陽報》報道，有英國學校早前向家長發出警告，提醒家長 MOMO 入侵兒童節目，在兒童節目播放途中突然彈出，還出言挑釁，令孩子感到不安。
這些「MOMO 挑戰」出現在 Peppa Pig、Fortnite（電腦遊戲短片）的短片中，以避免遭家長發現。「MOMO 挑戰」的圖像令人嘔心不安。
報道指，一名來自英國史雲頓的母親表示，其 6 歲兒子正在觀看一個遊戲頻道，短片在中途暫停。
這時，恐怖女孩 MOMO 的鬼臉突然出現在畫面，並發出奇怪聲音，母親表示聽不清楚所有內容，好像在說「我要殺了你」、「我會傷害你的朋友」。
其 6 歲兒子非常害怕，立刻關掉畫面並跑到樓下，不敢獨處，晚上必須要跟媽媽同睡。北愛爾蘭警方指，正與英國其他警方就相關事件作聯繫。
去年流行的恐怖網絡自殺遊戲 MOMO，近日入侵 Youtube 兒童節目 Peppa Pig。
俄少年用電鋸鋸掉自己的頭
恐怖網絡自殺遊戲 MOMO，與同樣鼓吹自殘自殺的網絡遊戲「藍鯨」相若，去年在各大通訊軟件流行，向陌生人彈出「MOMO 挑戰」訊息挑釁對方自殘。去年阿根廷有 12 歲女童因「Momo」挑戰上吊；恐怖女孩 MOMO 其後殺入哥倫比亞，懷疑引致 16 歲及 12 歲學童相繼自殺身亡；在俄羅斯亦有一名 15 歲少年疑遭 MOMO 挑釁竟用電鋸鋸掉自己的頭身亡。
【精選消息】日男吃女友「加料」愛心餐！醒來在醫院真相超恐怖
【精選消息】內地連鎖酒店被爆混洗染血床單！靠工業原料「暴力漂白」超恐怖

Source：hket

有冇人睇過邊集嘅 peppa pig / fornite 有得睇？

在俄羅斯亦有一名 15 歲少年疑遭 MOMO 挑釁竟用電鋸鋸掉自己的頭身亡

之前已經有聽過啲暗黑 YouTube
仲有啲扮同細路講電話嘅 app
好撚恐怖

不安

整呢啲嘢出嚟搞鳩啲細路係咩居心

莫講細路，大人見到都覺得恐怖

我睇都有啲心寒，更何況小朋友，點解要搞鳩佢哋。

又係藍鯨遊戲

想睇

Link呢

試過半夜google momo嚇左嚇

Elsagate?

異工同曲

屌你老母臭西幾時撞車死呀你

想幫全世界細路戒電子奶嘲

你仲quote

佢傻架嗎

玩時玩 千祈唔好拎momo呢兩個字黎玩

好大波

呢個momo我ok

nsfw